領展Teamviewer 壞左

TeamViewer

都唔知有無License, 可能用老翻（商用唔比錢）

話比你聽遙距攞位係好易出事

直接連web好過啦攞黎搞

公司笑左出黎